大家點頂得順andorid既emoji?

想問各位an機人士
平時whatsapp有佢專屬既就無乜事
但一轉到去IG就大檸樂
布甸人真係唔多好睇
Samsung就更加奶曬閪
大家係點頂得順Android既emoji?
Root機改？定係真係由佢

Samsung新嗰隻已經好過之前好多，不過都係ios嗰隻最好

仲布甸人？
你咩年代
btw 你連Android都打錯仲難頂

有陣大陸味

好樣衰....

一時手快快打錯

布甸人好qq

btw Android 9.0 原生emoji

威水 有人whatsapp你

可能自己嚟

只係啲家庭group
我懶得睇

我覺得好得意

乜又係你呀
火星

有咩問題？唔通你又係Sony打手

我用都未用過Sony而且對佢一啲興趣都冇
咁你又係乜打手呀？

我覺得依隻超得意 不過on9 google又換新emoji放棄佢

Android 有得自己改, 呢個就係買 Android 既好處

Google change android emoji

root機改返ios樣
但whatsapp都轉埋ios樣，但仲有d漏左轉唔晒
emoji都係ios岩睇d，android同whatsapp d設計真係唔撚得

無啦啦叫我個名，有啲奇怪姐

😂😂😂

因為我喺其他po見你都幾出名

無計，Sony打手唔俾我講Sony嘅問題，就屈我係打手 ，但係問題係如果我係Samsung打手，我會咁得閒理Sony啲垃圾咩，仲要Samsung打手叫人買iphone都應該俾人抄啦

你自己睇清楚啦
撚有打錯咩 個傻仔陰你

你點頂得順IOS既emoji?

個title

用an唔岩睇咪轉
咩都唔識咪番去用個ios唔駛用腦

布甸頭好得意喎，可惜Android 8 又改左

(=￣ω￣=)

關咩事 而家係講緊佢樣唔樣衰

點整㗎?root?

android機咁自由 裝個app改字型再del返個app咪得...
點解你地用an機用到好似iphone咁

弱智idog扮an user

改字型??我講緊emoji喎
明明samsung機 點解emoji係正常版
我之前用samsung, 換做google keyboard啲emoji都係samsung

... 你真係唔識用android架喎
鍵盤上既字型 包括emoji 都係跟系統字型

emoji有唔同樣都係字型黎

我雙修s9 同iphone 主席請埋我做打手ok?

🙄🙄🙄🙄🙄？？？？

root左介紹用呢個apps

得條撚

字體還字體 emoji還emoji 喺度9up